有冇人知點搞住址證明

諗住開銀行戶口 上網睇人話去民政事務局宣誓就有
點知尋日整完 今日個職員話唔得
屋企人又唔幫手 所以開post問一問

Push

電話費單

圖書館預約書

可以用父或母嘅住址證明 再加你張出世紙證明你同佢地關係
或者唔急嘅話叫銀行寄信比你
咁應該方便過去宣誓少少

父母住址證明最好用水電媒單 記得叫你父母係上面簽個名

Thx all

你讀中學? 中學有冇寄過信比你?
或者DSE果D野寄去你屋企, 寫你個名

罰款單

中學信好似唔得

寫信比自己

原來係咁...

試過用準考證開戶口，果陣係係中銀開既

自己寫封信放入自己信箱

申請做選民

殺人，然後等法庭傳票黎。

過咗期

要有地址證明先申請到地址證明

搵日見差佬捉人過馬路時，專登衝紅燈給佢捉

到時攞法庭傳票做證明

電費單轉名
問佢出張按金單
按金單唔得嘅話自己抄錶出張中期單
一日搞掂

父母既住址證明+出世紙

香港啲銀行好撚白痴，我係外國都唔洗住址證明

試過，唔work
當年因為呢張閪紙行咗七轉先開到個濕鳩戶口